到底香港邊個電話係地鐵係收得好

CSL真係好9垃圾
點解可以係觀塘個到收得咁差

smartone>3hk>csl.>cmhk

收得到咪算咯
比你send到下野已經算好
Uk一啲都收唔到 個個玩數獨打發時間

歐洲人 燒

Smartone 去到灣仔一定要熄Lte先上到網

千其唔好用人仔我係荃灣線係收到LTE
但完全load唔到網頁

人仔搭地鐵係唔洗旨意用電話上網

地鐵一定係數記

hkbn 地鐵 完全收唔到

講起觀塘 每次入apm csl都收唔到

所以佢有Wifi 俾你

sunmobile人多過隧道簡直係與世隔絕

cmhk廢到

人仔轉咗3，簡直係重返人間

csl係on9
藍田出到牛頭角先上得返網 果段露天係完全上唔到咁濟

csl狗也不屌

個個差唔多，個個台都會有死點

smartone 完全死直，load 空氣

apm嘛
屎馬桶（不解釋）>>>>>>>3hk(有低頻4g)>cmhk得3g

屎馬通都死直？？？

csl

1010
god of 電話台

APM商場內邊到收唔到CMHK的4G?

sun mobile香港同荔景站都收得唔好

csl先好

我用sun mobile搭地鐵由杏花村去柴灣嗰段一定會斷LTE

數碼通
用緊

3

地庫/applestore 對面

用cheap野仲好意思出聲

3hk九龍灣至觀塘可以打打下機斷線

其實係咪每個人都唔同
我個frd用smt太子都收唔到 但我3hk好順
反而過咗九龍灣就到我收皮

ST
一直好地地

chec左係APM個官網,一田超市地庫室內LG-1&3?

check左係APM個官網

CMHK

荔景站世界級

用緊smartone 我覺得幾好喎

有3G好過冇...

荔景個個台都收唔到架啦 本身荔枝站個室內天線系統 太廢

其實我真心覺得csl係觀塘沿線冇裝4g發射站

smt?
荃灣線你諗都唔好諗

1010 一定係最好最穩定 搭地鐵 食雞睇youtube冇難度
csl 為咗平開始做賤個台
我之前都係 csl 續約去咗1010
啲人成日話數碼通好勁。但 地鐵轉線位一樣斷線

1010我可以優先
數碼通 飛行鳥 香港寬頻 點會冇分別

睇返post咩台都死